哈狗真係好撚柒茅，快D空難死

半場對住我地阿仙奴成3張黃牌，依家踢人定踢波，同死獌狗死熱狗一樣食撚屎

沙b成日都幫佢

19隊空難死
阿仙奴冠軍

哈狗茅撚到

先撩者賤 準備斷腳啦

哈狗你拎過英超未呀, 含撚啦茅閪波

成4張黃牌仆街哈狗

獌狗空難算啦，算晒有經驗

咁多怨婦既喂

咪撚扮阿狗啦屌

阿妓啲fan咁低汁

唔係諗住咁洗底呀

1
2
3
4

入狗竇睇下唔知以為岩岩拎左英超冠軍，點知原來係贏隊榜尾

死阿狗空難啦 臭口妓

想陷害我空難妓？

臭口就要空難，咁唔怪得慕尼黑果次會空難

果次死唔晒真係唔抵

今次死晒佢，sorry, daddy福大命大一定冇事

碌柒啦
贏隊榜尾即刻扮阿狗出黎抽水

呀屌，見佢地咁開心乜唔係贏撚左英超啦咩

咪jer啦
好耐冇贏啦